愛回家 又反送中

抽緊港府管治手法同周街裝cctv

用日軍比喻港府

另外牛奶狗入來未？
原來溫文爾雅都幾正
有冇j圖分享下

仲睇tvb

拉

冇，唔知咩人嚟

間學校兩個女教師
間唔中先出下鏡 不過唔錯

真 好難反得落

係咪仲有人唔明咩叫抵制cctvb?

顏淵個樣又幾似費明路

bonnie 護士裝

佢靚仔過巴西佬

nbonnien 又針人啦

Bonnie護士裝好能正

有圖未？

睇cctvb都唔好周圍講啦
周圍講都咪柒係連登出post呀
醜唔醜 咩場合做咩嘢啦好心

2019定唔知2018港姐嚟

港豬改不了吃屎

@kfccoffee

真，隨時畀連衛兵請算

溫文儒雅

吊打bonnie 同垃圾清

人地反送中 抽政府水
吹奏下都唔得？

RIP
\|/

中間有少少似肥湯

左邊幾正 咩名

反送中呀

又上熱門 港父勁到

有Hitler
#Chinazi

bonnie gble d

真係影衰香港人 ai 頂。。。

Google 愛回家 譚何容儀

有咩話影唔影衰 亞洲人就係低質

今仔明明係反送中 抽政府水
你地重想點

今集完全冇圖中人份

應該有心反送中 唔比班仆街藍絲拍

仲睇都on9

吹你老母啦,自己睇埋佢新聞時段啦,做下樣你又仆去睇,食屎啦你

中國人就中國人啦

講緊愛回家 你又講新聞

屌 溫文爾雅入面嘅左邊

靜靜地...

有冇咁鐘意愛回家呀？係咁幫人兜

根本除咗你就唔會有人睇

咁人地今集真係反送中
是其是 非其非

呢隻係幾高汁 細力= 警察

唔滿意咪去鄉土囉
都係果句咩場合做咩嘢
香港咩情況就做咩嘢
連登咩場合就講咩嘢
唔洗人教啦下話

很想要吧？

咁都要睇有邊個仲賣廣告架

上網睇係咪唔計收視？有時愛回家都幾搞笑
利申八月後戒咗cctvb同愛回家已經冇睇

岩,食飯唔好講政治,睇戲唔好講政治,唔好講政治啦,大家一齊入集中營晚晚一齊煲愛回家啦

希望我同你2個人集中營見

好 齊上齊落
我地集中營見

心有靈犀

點解會出到街
係咪cctvb得番一套叫做收得所以唔敢搞佢

垃圾仲睇

佢用緊你睇佢而得嚟嘅資金 支持警暴
你仲睇？

垃圾post
拉

計

搵一個人去睇好啦

屌，bonnie心如垃圾清都好正，冇得睇

咪撚洗白
屌你老母

仲睇tvb
屌你老母個老母

睇啦, 垃圾

屌 識唔撚識用不推文？

你唔睇tvb又知tvb嘅愛回中係反送中

家

咁睇女還睇女，做人都要有尊嚴嘅，打死都唔撚再睇cctvb

邊到睇到我講唔睇tvb？

我係深入敵陣個堆義士
唔知有咩好影

傻閪先睇電視

垃圾睇垃圾

收皮啦 TVB

播愛回家果時咪睇愛回家囉

宜家講緊愛回家 你就講新聞
九唔搭八

Helen姐撐警

原來連登唔可以有其他意思
話你地只係立場唔同既共產黨真係冇講錯

今次冇出過鏡
因為今集係反送中

之前先串完示威者，仲睇？

邊集

唔識

點記得，好似係中秋嗰段時間

如果出鏡,你點?

推唔推都要你管？
咁撚專制既

成班垃圾五毛睇tvb

DLLM入面成班演員去撚左撐警啊
屌

屌你老母日9日都幫tvb賣廣告

立法會唔好講政治

食飯點解又要講政治?
你都一齊集中營見啦

父哥

樓主私底下做左幾多野你又知唔知 輕鬆下都唔得？

死全家

打飛機夠輕鬆啦😉

打飛機唔夠樓主輕鬆

可以有其他立場㗎
不過會俾人屌咋嘛
言論自由唔包講完之後唔俾人屌既自由
宜家開唔到愛回家既post咩？on99咁

Bot

父哥hack

錯，係我做嘅。

你咪父哥

我係dost

人事部嗰條女今日去撐警喎
唔記得咩名

今日愛回家都冇佢

借個位嚟推推 高質po冇人推
一齊創建黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

做左幾撚多可以幫對家增加收視?

同埋若果要咁講,我係咪又要俾你知我做左幾多？

係咪咁計我就做乜都得?

垃圾cctvb

關我能事